死毒撚好嘔心

翻屋企先ok？

做乜影我？

你咩色衫

Sorry

做咩影我

油麻地?

邊個黎

是，你見到我影？

豬扒撈濛

GFRIEND 銀河？

毒

樓猪嗰名
人如其名

樓主好垃圾

做農夫好失禮？

謝謝你的鼓勵
在垃圾裡面做個好嘅垃圾
是我的光榮

關你撚事

唔敢當面同人講

得啖笑啫，唔係我肉酸

獨自去偷歡，我謝絕你監管

瀟灑

我好興奮